［心靈復健由面對開始］分享港產片造成過既精神創傷

我先
黃精甫大導演既<阿嫂>
大把星大把錢，拍撚到我唔信佢夠膽散喺戲院同人講佢係導演唔俾人指住嚟屌。
。
港產片死快啲死哂佢啦

大....隻....佬.....

大隻佬張柏芝人頭

點解好地地一套咸片

一望到個標題唔使諗
大隻佬
睇咗一次 張柏芝個頭到呢刻仲記得